這一次，增長更加緩慢——我們有一個更好的警告。《朱莉婭·貝魯茲（Julia Belluz）| 2020年9月17日| Vox》解釋說，歐洲新的新冠新病毒-19病例激增
最近的圖片顯示，“煙牆”正在慢慢消散，現在已經開始在全國其他地區蔓延。從外層空間可以看到西海岸野火煙霧|瑪麗亞·保拉·魯比亞諾a.| 2020年9月16日|科普
隨著超高速5G無線技術在全國範圍內緩慢向消費者推廣，Verizon也在規劃業務應用程序，以便更快地帶來更多收入。Verizon計劃在年底前提供室內5G網絡| Aaron Pressman | 2020年9月16日| Fortune
部分索引通常使用JavaScript連接到網站，但這種情況正在慢慢改變。如何在2020年的谷歌索引中贏得一席之地| Bartosz Góralewicz | 2020年9月14日|搜索引擎之地
我猜想，想象我們的頭腦中會慢慢充滿另一個群體的非人性化的表象要容易得多，特別是如果我們一再受到這種表象的轟炸。相信怪物：大衛·利文斯通·史密斯論非人的事實如此浪漫|埃裡克·施維茨蓋貝爾| 2020年9月11日|鸚鵡螺
慢慢地，兩個村莊開放了，2010年，為了推動旅遊業，地方政府開放了所有四個布羅帕村莊。喜馬拉雅山隱藏的雅利安人|尼娜·斯特羅奇利奇| 2015年1月3日|每日野獸
慢慢地，慢慢地，舞蹈課在伊朗可能不再是如此祕密和罪惡的樂趣。隨著舞蹈課的普及，伊朗正在成為一個自由自在的國家。|伊朗Wire | 2015年1月2日|每日野獸
在我看來，她殺了那些人……暴露一個像這樣的同性戀者就像折磨他慢慢死去。Sisi正在迫害、起訴並公開羞辱埃及同性戀者| Bel Trew | 2014年12月30日| DAILY BEAST
航空公司的飛行員現在正慢慢地、太慢地被允許使用能夠再現突然和意外的不安的飛行模擬器。惡劣的天氣使亞航8501飛機墜毀了嗎|克萊夫·歐文| 2014年12月29日|每日野獸
“政府的謊言震驚了我們，”法蒂瑪說，淚水從她的眼睛和臉頰緩緩流下。受基地組織威脅的遜尼派-什葉派愛情故事|露絲·邁克爾森| 2014年12月26日|每日野獸
索爾慢慢地站了起來；向院子裡退了一步；充滿了他的肺，張開了嘴，使他的眼睛轉了個圈。邦德男孩|喬治·W.（喬治·華盛頓）奧格登
發黃的手指再次開始玩弄書皮，從一個書皮傳到另一個書皮，但總是緩慢而溫柔。貝拉·唐娜|羅伯特·希金斯
這對戀人站起來，只是默默地抗議，然後慢慢地走到別的地方。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
他說話清晰而緩慢，很清楚當地人中的一些人會理解他的話。紅色的一年|路易斯·特蕾西
這個機構與他們的合作關係的概念進展緩慢。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯